聽晚平安夜 決定獨自去尖東海傍劈酒

望著夜景，當旁邊一pair pair情侶在浪漫時，自己一邊吹返幾枝，一邊反思人生點解隨咗A0 其他方面都係咁失敗

最好吹到醉時唔覺意中埋落海度，好讓有得自己人埋尾，聖誕節新聞見報打撈到一條毒男遺體

毒撚唔好破壞美景 人地仲要影相架

我縮去公園算

咪去果度阻住晒啦 我約撚左PTGF 去果邊行街架

噉去海邊俾海風吹醒吓醉咗嘅自己都好嘅~

返屋企訓覺算啦

咪去果度阻住晒啦 我約撚咗客人 去果邊行街架

派穿窿condum

封咗路, 警犬點會仲俾你坐係度劈酒